美祿要點沖先好飲？

買左1kg有排都用唔哂

而家用緊30g粉，250ml熱水，150ml鮮奶，再加2-3茶匙煉奶，感覺好似茶記d阿華田咁，但好好過用鮮奶同熱水溝。

雖然本身美祿粉有奶粉，但齋用熱水沖好似冇奶味咁。當美祿好似奶茶咁用淡奶沖，茶奶7:3咁開會唔會好飲d？

聽過茶記有d會溝朱古力粉

以前幫手帶outward bound, 班仔竟然用美祿煮麵

美祿本身差唔多係朱古力粉仲要溝朱古力粉

有無試過溝雪糕/雪米糍食？

或者試吓整美祿年糕

美祿恐龍

唔知咩比例先沖到土司工坊咁好飲用淡奶定煉奶+鮮奶沖好？

美祿粉加練奶搽落面包
正呀

直接將啲粉倒落口

用鼻吸

溝煉奶熱水沖都好飲

加糖

正
就咁「不」入口 勁香濃

我自己淨係溝牛奶㗎咋

其茶記係咪無美祿飲
叫親都係華田

拎罐野去茶餐廳加幾蚊加工費叫會沖比你飲

試過溝牛奶，就算奶多都會有澀味，要兩三匙煉奶先平衡到

奶上加直接加粉唔溝
以前好似成日咁飲

落勁多粉 用少少熱水開
然後加奶
之後係面再加粉
飲完好有罪惡感

肥撚到仆街
我都係照返一包約30g份量飲算，恐龍先加少少粉係面

打電話問你地公司嘅it佬

不過出面啲美祿恐龍咁好飲
你都預咗係咁肥
唔想咁肥就粉+水算啦

買獨立包裝